十成十個司機打左科興

今日（17日）上午11時許，一輛中型貨車治大嶼山嶼南道行駛，至香港基督教女青年會梁紹榮度假村對開迴旋處失事，並且衝落山坡，貨車內有3人受傷被困，其中1人昏迷不醒。消防員及救護員接報趕往現場救援，成功救出兩名傷者，並將其送往醫院救治，現正搜救最後一名傷者。
現場消息指，涉事貨車為懲教署的物資車，有懲教署人員到場了解。由於貨車車頭衝落山坡，車底向天，尾車輪亦甩脫。

科興 FALL 興 , FALL埋落山